****** Quetion paper : 1 ********

Q)  1
what is the symbol of Pepe Cash ?
A: DMD	B: BLT	C: PEPECASH

Q)  2
what is the symbol of Monaco ?
A: NAV	B: MCO	C: BIX

Q)  3
what is the symbol of RChain ?
A: ARDR	B: KMD	C: RHOC

Q)  4
what is the symbol of SingularDTV ?
A: XAS	B: SNGLS	C: PAC

Q)  5
what is the symbol of ReddCoin ?
A: AGI	B: IGNIS	C: RDD

Q)  6
what is the symbol of XPlay ?
A: SUB	B: XPA	C: NXS

Q)  7
what is the symbol of Qbao ?
A: LUN	B: QBT	C: CRW

Q)  8
what is the symbol of Golem ?
A: IOST	B: GNT	C: PLR

Q)  9
what is the symbol of Stratis ?
A: XVG	B: SC	C: STRAT

Q)  10
what is the symbol of AirSwap ?
A: BCO	B: AGRS	C: AST

Q)  11
what is the symbol of Groestlcoin ?
A: SLS	B: CV	C: GRS

Q)  12
what is the symbol of VIBE ?
A: ITC	B: VIBE	C: LEND

Q)  13
what is the symbol of BridgeCoin ?
A: SAN	B: AST	C: BCO

Q)  14
what is the symbol of Zilliqa ?
A: ZIL	B: BTM	C: DGB

Q)  15
what is the symbol of DeepOnion ?
A: SOC	B: BDG	C: ONION



****** Quetion paper : 2 ********

Q)  1
what is the symbol of SingularDTV ?
A: XAS	B: SNGLS	C: PAC

Q)  2
what is the symbol of Qbao ?
A: QBT	B: LUN	C: CRW

Q)  3
what is the symbol of Pepe Cash ?
A: DMD	B: BLT	C: PEPECASH

Q)  4
what is the symbol of DeepOnion ?
A: BDG	B: ONION	C: SOC

Q)  5
what is the symbol of ReddCoin ?
A: RDD	B: IGNIS	C: AGI

Q)  6
what is the symbol of Monaco ?
A: MCO	B: NAV	C: BIX

Q)  7
what is the symbol of Stratis ?
A: STRAT	B: SC	C: XVG

Q)  8
what is the symbol of RChain ?
A: ARDR	B: KMD	C: RHOC

Q)  9
what is the symbol of Golem ?
A: PLR	B: IOST	C: GNT

Q)  10
what is the symbol of Zilliqa ?
A: ZIL	B: BTM	C: DGB

Q)  11
what is the symbol of Groestlcoin ?
A: SLS	B: CV	C: GRS

Q)  12
what is the symbol of AirSwap ?
A: BCO	B: AGRS	C: AST

Q)  13
what is the symbol of VIBE ?
A: ITC	B: VIBE	C: LEND

Q)  14
what is the symbol of BridgeCoin ?
A: AST	B: BCO	C: SAN

Q)  15
what is the symbol of XPlay ?
A: SUB	B: XPA	C: NXS



****** Quetion paper : 3 ********

Q)  1
what is the symbol of Pepe Cash ?
A: PEPECASH	B: BLT	C: DMD

Q)  2
what is the symbol of Qbao ?
A: LUN	B: QBT	C: CRW

Q)  3
what is the symbol of Groestlcoin ?
A: SLS	B: CV	C: GRS

Q)  4
what is the symbol of XPlay ?
A: SUB	B: XPA	C: NXS

Q)  5
what is the symbol of Stratis ?
A: STRAT	B: SC	C: XVG

Q)  6
what is the symbol of Golem ?
A: IOST	B: GNT	C: PLR

Q)  7
what is the symbol of ReddCoin ?
A: AGI	B: IGNIS	C: RDD

Q)  8
what is the symbol of RChain ?
A: ARDR	B: KMD	C: RHOC

Q)  9
what is the symbol of Monaco ?
A: BIX	B: NAV	C: MCO

Q)  10
what is the symbol of VIBE ?
A: ITC	B: VIBE	C: LEND

Q)  11
what is the symbol of AirSwap ?
A: BCO	B: AGRS	C: AST

Q)  12
what is the symbol of SingularDTV ?
A: SNGLS	B: XAS	C: PAC

Q)  13
what is the symbol of BridgeCoin ?
A: SAN	B: AST	C: BCO

Q)  14
what is the symbol of DeepOnion ?
A: SOC	B: BDG	C: ONION

Q)  15
what is the symbol of Zilliqa ?
A: DGB	B: BTM	C: ZIL



****** Quetion paper : 4 ********

Q)  1
what is the symbol of Pepe Cash ?
A: DMD	B: BLT	C: PEPECASH

Q)  2
what is the symbol of XPlay ?
A: XPA	B: SUB	C: NXS

Q)  3
what is the symbol of RChain ?
A: KMD	B: RHOC	C: ARDR

Q)  4
what is the symbol of Qbao ?
A: CRW	B: LUN	C: QBT

Q)  5
what is the symbol of DeepOnion ?
A: BDG	B: ONION	C: SOC

Q)  6
what is the symbol of Zilliqa ?
A: BTM	B: ZIL	C: DGB

Q)  7
what is the symbol of BridgeCoin ?
A: BCO	B: AST	C: SAN

Q)  8
what is the symbol of Golem ?
A: GNT	B: IOST	C: PLR

Q)  9
what is the symbol of ReddCoin ?
A: AGI	B: IGNIS	C: RDD

Q)  10
what is the symbol of SingularDTV ?
A: SNGLS	B: XAS	C: PAC

Q)  11
what is the symbol of AirSwap ?
A: BCO	B: AGRS	C: AST

Q)  12
what is the symbol of VIBE ?
A: VIBE	B: ITC	C: LEND

Q)  13
what is the symbol of Groestlcoin ?
A: GRS	B: CV	C: SLS

Q)  14
what is the symbol of Stratis ?
A: SC	B: STRAT	C: XVG

Q)  15
what is the symbol of Monaco ?
A: MCO	B: NAV	C: BIX



****** Quetion paper : 5 ********

Q)  1
what is the symbol of Pepe Cash ?
A: BLT	B: PEPECASH	C: DMD

Q)  2
what is the symbol of BridgeCoin ?
A: BCO	B: AST	C: SAN

Q)  3
what is the symbol of Groestlcoin ?
A: SLS	B: CV	C: GRS

Q)  4
what is the symbol of Monaco ?
A: MCO	B: NAV	C: BIX

Q)  5
what is the symbol of XPlay ?
A: SUB	B: XPA	C: NXS

Q)  6
what is the symbol of ReddCoin ?
A: IGNIS	B: RDD	C: AGI

Q)  7
what is the symbol of Golem ?
A: PLR	B: IOST	C: GNT

Q)  8
what is the symbol of SingularDTV ?
A: PAC	B: XAS	C: SNGLS

Q)  9
what is the symbol of AirSwap ?
A: BCO	B: AGRS	C: AST

Q)  10
what is the symbol of Qbao ?
A: CRW	B: LUN	C: QBT

Q)  11
what is the symbol of DeepOnion ?
A: SOC	B: BDG	C: ONION

Q)  12
what is the symbol of Zilliqa ?
A: DGB	B: BTM	C: ZIL

Q)  13
what is the symbol of RChain ?
A: KMD	B: RHOC	C: ARDR

Q)  14
what is the symbol of Stratis ?
A: SC	B: STRAT	C: XVG

Q)  15
what is the symbol of VIBE ?
A: LEND	B: ITC	C: VIBE



****** Quetion paper : 6 ********

Q)  1
what is the symbol of XPlay ?
A: NXS	B: SUB	C: XPA

Q)  2
what is the symbol of BridgeCoin ?
A: BCO	B: AST	C: SAN

Q)  3
what is the symbol of VIBE ?
A: LEND	B: ITC	C: VIBE

Q)  4
what is the symbol of Golem ?
A: PLR	B: IOST	C: GNT

Q)  5
what is the symbol of Stratis ?
A: SC	B: STRAT	C: XVG

Q)  6
what is the symbol of Groestlcoin ?
A: SLS	B: CV	C: GRS

Q)  7
what is the symbol of Monaco ?
A: MCO	B: NAV	C: BIX

Q)  8
what is the symbol of Zilliqa ?
A: BTM	B: ZIL	C: DGB

Q)  9
what is the symbol of Qbao ?
A: LUN	B: QBT	C: CRW

Q)  10
what is the symbol of DeepOnion ?
A: SOC	B: BDG	C: ONION

Q)  11
what is the symbol of Pepe Cash ?
A: DMD	B: BLT	C: PEPECASH

Q)  12
what is the symbol of SingularDTV ?
A: XAS	B: SNGLS	C: PAC

Q)  13
what is the symbol of RChain ?
A: ARDR	B: KMD	C: RHOC

Q)  14
what is the symbol of AirSwap ?
A: BCO	B: AGRS	C: AST

Q)  15
what is the symbol of ReddCoin ?
A: RDD	B: IGNIS	C: AGI



****** Quetion paper : 7 ********

Q)  1
what is the symbol of RChain ?
A: KMD	B: RHOC	C: ARDR

Q)  2
what is the symbol of Monaco ?
A: NAV	B: MCO	C: BIX

Q)  3
what is the symbol of VIBE ?
A: ITC	B: VIBE	C: LEND

Q)  4
what is the symbol of BridgeCoin ?
A: SAN	B: AST	C: BCO

Q)  5
what is the symbol of ReddCoin ?
A: RDD	B: IGNIS	C: AGI

Q)  6
what is the symbol of Golem ?
A: PLR	B: IOST	C: GNT

Q)  7
what is the symbol of AirSwap ?
A: BCO	B: AGRS	C: AST

Q)  8
what is the symbol of Zilliqa ?
A: DGB	B: BTM	C: ZIL

Q)  9
what is the symbol of Groestlcoin ?
A: CV	B: GRS	C: SLS

Q)  10
what is the symbol of SingularDTV ?
A: SNGLS	B: XAS	C: PAC

Q)  11
what is the symbol of Pepe Cash ?
A: DMD	B: BLT	C: PEPECASH

Q)  12
what is the symbol of Qbao ?
A: CRW	B: LUN	C: QBT

Q)  13
what is the symbol of DeepOnion ?
A: ONION	B: BDG	C: SOC

Q)  14
what is the symbol of Stratis ?
A: XVG	B: SC	C: STRAT

Q)  15
what is the symbol of XPlay ?
A: NXS	B: SUB	C: XPA



****** Quetion paper : 8 ********

Q)  1
what is the symbol of AirSwap ?
A: AGRS	B: AST	C: BCO

Q)  2
what is the symbol of VIBE ?
A: VIBE	B: ITC	C: LEND

Q)  3
what is the symbol of Groestlcoin ?
A: CV	B: GRS	C: SLS

Q)  4
what is the symbol of Pepe Cash ?
A: DMD	B: BLT	C: PEPECASH

Q)  5
what is the symbol of ReddCoin ?
A: IGNIS	B: RDD	C: AGI

Q)  6
what is the symbol of Monaco ?
A: BIX	B: NAV	C: MCO

Q)  7
what is the symbol of Zilliqa ?
A: ZIL	B: BTM	C: DGB

Q)  8
what is the symbol of SingularDTV ?
A: XAS	B: SNGLS	C: PAC

Q)  9
what is the symbol of DeepOnion ?
A: BDG	B: ONION	C: SOC

Q)  10
what is the symbol of Qbao ?
A: LUN	B: QBT	C: CRW

Q)  11
what is the symbol of XPlay ?
A: SUB	B: XPA	C: NXS

Q)  12
what is the symbol of BridgeCoin ?
A: AST	B: BCO	C: SAN

Q)  13
what is the symbol of Stratis ?
A: XVG	B: SC	C: STRAT

Q)  14
what is the symbol of RChain ?
A: KMD	B: RHOC	C: ARDR

Q)  15
what is the symbol of Golem ?
A: IOST	B: GNT	C: PLR



****** Quetion paper : 9 ********

Q)  1
what is the symbol of SingularDTV ?
A: XAS	B: SNGLS	C: PAC

Q)  2
what is the symbol of Groestlcoin ?
A: GRS	B: CV	C: SLS

Q)  3
what is the symbol of Monaco ?
A: MCO	B: NAV	C: BIX

Q)  4
what is the symbol of ReddCoin ?
A: IGNIS	B: RDD	C: AGI

Q)  5
what is the symbol of BridgeCoin ?
A: AST	B: BCO	C: SAN

Q)  6
what is the symbol of Golem ?
A: IOST	B: GNT	C: PLR

Q)  7
what is the symbol of Stratis ?
A: STRAT	B: SC	C: XVG

Q)  8
what is the symbol of VIBE ?
A: LEND	B: ITC	C: VIBE

Q)  9
what is the symbol of XPlay ?
A: NXS	B: SUB	C: XPA

Q)  10
what is the symbol of AirSwap ?
A: BCO	B: AGRS	C: AST

Q)  11
what is the symbol of Qbao ?
A: LUN	B: QBT	C: CRW

Q)  12
what is the symbol of DeepOnion ?
A: SOC	B: BDG	C: ONION

Q)  13
what is the symbol of Zilliqa ?
A: DGB	B: BTM	C: ZIL

Q)  14
what is the symbol of Pepe Cash ?
A: PEPECASH	B: BLT	C: DMD

Q)  15
what is the symbol of RChain ?
A: RHOC	B: KMD	C: ARDR



****** Quetion paper : 10 ********

Q)  1
what is the symbol of DeepOnion ?
A: SOC	B: BDG	C: ONION

Q)  2
what is the symbol of ReddCoin ?
A: RDD	B: IGNIS	C: AGI

Q)  3
what is the symbol of Pepe Cash ?
A: BLT	B: PEPECASH	C: DMD

Q)  4
what is the symbol of Golem ?
A: PLR	B: IOST	C: GNT

Q)  5
what is the symbol of XPlay ?
A: NXS	B: SUB	C: XPA

Q)  6
what is the symbol of Monaco ?
A: MCO	B: NAV	C: BIX

Q)  7
what is the symbol of AirSwap ?
A: AGRS	B: AST	C: BCO

Q)  8
what is the symbol of VIBE ?
A: VIBE	B: ITC	C: LEND

Q)  9
what is the symbol of BridgeCoin ?
A: SAN	B: AST	C: BCO

Q)  10
what is the symbol of RChain ?
A: RHOC	B: KMD	C: ARDR

Q)  11
what is the symbol of Qbao ?
A: CRW	B: LUN	C: QBT

Q)  12
what is the symbol of Groestlcoin ?
A: CV	B: GRS	C: SLS

Q)  13
what is the symbol of Stratis ?
A: STRAT	B: SC	C: XVG

Q)  14
what is the symbol of SingularDTV ?
A: SNGLS	B: XAS	C: PAC

Q)  15
what is the symbol of Zilliqa ?
A: BTM	B: ZIL	C: DGB



